// Criando um array com o numero, questões, opções, and respostas
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Qual é o nome do vírus COVID-19?",
    answer: "SARS-CoV-2",
    options: [
      "Corona-Vac",
      "SARS-CoV-2",
      "H1-N1",
      "Corona-9"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Em quanto tempo podem aparecer os sintomas de COVID-19?",
    answer: "14 dias",
    options: [
      "30 dias",
      "1 ano",
      "14 dias",
      "24 horas"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "O vírus SARS-CoV-2 pode contaminar animais?",
    answer: "Não, não há relatos de transmissão",
    options: [
      "Não, não há relatos de transmissão",
      "sim, cavalos podem transmitir",
      "Depende dos animais",
      "Somente animais vivos"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Somente álcool em gel pode matar o vírus?",
    answer: "Não, há varias formas de esterilizar",
    options: [
      "Não, uso de gás carbônico esteriliza",
      "Sim",
      "somente álcool 90%",
      "Não, há varias formas de esterilizar"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Como evitar contagio por Covid-19?",
    answer: "Manter boa assepsia e evitar lugares fechados",
    options: [
      "Frequentar lugares atumultuados",
      "Manter boa assepsia e evitar lugares fechados",
      "Não usar E.P.I",
      "Manter-se longe de pessoas idosas"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Quanto tempo o vírus pode sobreviver em embalagens de papelão?",
    answer: "24 horas, em superfícies como papelão",
    options: [
      "24 horas, em superfícies como papelão",
      "2 horas, em superfícies como papelão",
      "24 horas, em qualquer superfície",
      "Por tempo indeterminado"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "Pode-se afirmar que o distanciamento social evita o contagio?",
    answer: "Não, há casos registrados mesmo com distanciamento social",
    options: [
      "sim, pessoas isoladas estão imunes ao vírus",
      "Não, há casos registrados mesmo com distanciamento social",
      "sim, o vírus somente infecta em lugares cheios",
      "Não há casos confirmados por pessoas isoladas"
    ]
  },
    {
    numb: 8,
    question: "Somente uma boa alimentação pode prevenir o Covid-19",
    answer: "Não, há todo um conjunto para se prevenir",
    options: [
      "Sim, sem a necessidade de outros cuidados",
      "Sim, alimentos com vitaminas",
      "Não, há todo um conjunto para se prevenir",
      "Somente se haver consumo de bebidas alcoólicas"
    ]
  },
    {
    numb: 9,
    question: "Uma pessoa imunizada pode transmitir Covid-19?",
    answer: "Sim, mesmo imunizadas, pessoas podem transmitir",
    options: [
      "Sim, mesmo imunizadas, pessoas podem transmitir",
      "Não, após serem imunizados pessoa para de transmitir",
      "Não, depende da sorte da pessoa",
      "Não, cada organismo é diferente"
    ]
  },
    {
    numb: 10,
    question: "A vacina para H1N1 evita o contagio do Covid-19?",
    answer: "Não, são vírus totalmente diferentes",
    options: [
      "sim, todas as vacinas são iguais",
      "somente se for dose única",
      "Depende de cada organismo",
      "Não, são vírus totalmente diferentes"
    ]
  },
];